\section{はじめに}
\vspace{-4mm}
\begin{center}
  \begin{minipage}{0.7\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\columnwidth]{../../Fig/Flow/overview.png}\\
                    {\footnotesize 「不老」全体構成図}
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.01\columnwidth}
    ~
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.299\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/flowVisualization/contourVOFFull1.png}\\[-2mm]
                    {\footnotesize ParaVieによる可視化}\\[2mm]
    \includegraphics[width=\textwidth]{run/master/diameter.pdf}\\[-2mm]
                    {\footnotesize 解析結果検証}
    \centering
  \end{minipage}
\end{center}
{\small
  \begin{itemize}
  \item
    解析には「富岳」型である「不老」Type Iサブシステムの計算ノードを用いる．
  \item
    Type Iにジョブを投入するために，
    Type Iのログインノードにログインする．
  \item
    可視化にはType IIIサブシステムの可視化用ノードを用いる．
  \item
    リモートデスクトップNICE DCVを用いてType IIIの可視化用ノードにログインし，
    GUIの可視化ソフトウェアであるParaViewを用いて格子や計算結果の可視化を行ったり，
    グラフ作成ソフトウェアであるgnuplotを用いてプロットしたPDFファイルを，
    evinceなどのビューワで閲覧する．
  \end{itemize}
}
